恒指突破30000點 升逾300點

港股開市突破30000點，繼續在近10年高位徘徊。恒生指數高開269點後，早段升幅擴大至逾300點，升至30100點以上，恒生指數報30166點，升348點，升幅1.17%。

重磅股友邦和騰訊，早段升近1%或以上；港交所升近3%。

中資金融股在開市初段造好，工行和建行升逾2%，平保和中人壽升近1%至近3%。

抵你做五毛咁窮

買實股點會負資產?

所以我重覆一次, 你做五毛咁窮, 真係抵死既

智力差距黎

睇佢幾時爆
物極必反

梗係賺左一筆 早早離場 之後跌就平執收息股同平樓啦 不過多數股跌樓唔跌

咁撚勁8千點你都玩得掂啦，駛咩三萬

起碼上到5萬高位 依家入市先岩

留意左HKVDC_2017好耐
成日都po財經野上時事台
都係關於bitcoin升呀，股票大升之類
然後一有人質疑或者疑問就話人抵你窮呀
然之後又講到自己買左幾手幾多咁，真係好7呀唔該！！
贏錢咪贏錢囉，咁都要放上網拎認同感，仲要放係時事台

歷史將會再次重複發生
今次有大戲睇